運輸署係咪失職？

如題